Esto es un parrafo

Esto es otro parrafo

Así se ponen las palabras en *cursivas* y esto en **negrita**

Aqui tenemos un ejemplo de `code` jijijji

        **Aqui tenemos el ejemplo del cod**
        

Para utilizar un enlace es con []

[https://es.wikipedia.org/wiki/GitLab]

* una viñeta

+ otra viñeta

- otra viñeta

ahora con numeros:

1. numero de lista 1

2. numero de lista 2

4. numero de lista 3

3. numero de lista 4

> ">" esto se utiliza para hacer citas 

! [alt text]( https://www.dondevive.org/wp-content/uploads/2016/06/rata.jpg  "rata")

- [x] Funciona
- [ ] Funciona
- [x] No funciona
